改左一首勇武和理非之歌，剪左個MV， 特別致意陣亡手足，願我們一起走下去。

改左一首勇武和理非之歌，剪左個MV， 特別致意陣亡手足，願我們一起走下去。
Tribute to our late sister and brother. You live in us, we'll carry on.

走下去 [ My Chemical Romance - Welcome to the Black Parade]

原是我們的海港
是我們沒有好好去保衛
讓她給侵佔

原是我們的自由
是你從我手裏取去粉碎
讓天空轉黑暗

誰令我們走出去
在街裡在槍聲煙裡呼喊
面對警恐不怕

原是我們的暑假
讓我們手執雞蛋豁出去
手牽手不分化

他揮棍令我受創
你們卻不會停
哪怕與警黑抵抗血在流
前線勇戰和理補上這百天抗爭裡
我要告訴妳和勇抗戰到最後

能走下去
能守下去
能驅趕那些變質政黨
於我家領土
守下去
從此怒憤
迷失的太子手足痛心
需要真相請勇敢

他揮棍令我受創
你們卻不會停
哪怕與警黑抵抗血在流
前線勇戰和理補上這百天抗爭裡
我要告訴妳和勇抗戰到最後

能走下去
能守下去
能驅趕那些變質政黨
於我家領土
守下去
從此怒憤
迷失的太子手足痛哭
需要真相請勇敢

沒有辦法沒有路怎算
淚眼望眼望最後清算
不公的鎮壓
誰要將 這小島摧毀

每一天 求上帝指引我
罪惡中 誰會作出控訴
我的天 能助我一次
在雨中 和惡鬼爭戰 x2

每一天 求上帝指引我
罪惡中 誰會作出控訴
我的天 能助我一次

無求什麼

能走下去
能守下去
能驅趕那些變質政黨
於我家領土
守下去
從此怒憤
迷失的太子手足痛哭
需要真相請 走下去

每一天 求上帝指引我
罪惡中 誰會作出控訴
我的天 能助我一次
在雨中 和惡鬼爭戰

每一天 求上帝指引我
罪惡中 誰會作出控訴
我的天 能助我一次
理想的 明日看到你我